=== QA Output Log ===
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
[Q] Question: Question: Answer this question use True or False .Did Alan Turing contribute to breaking the Enigma code during World War II?


[A] Answer  : True
----------------------------------------
